
                      esta es una excelnete pelicula, la vida de un joven adolescente que se mete en problemas y va a parar al sistema de justicia juvenil donde termina metiendose en mas problemas, drogas perras, un romance tiene de todo my completa  y entretenida, recomendadisima.
        
            